23歲女全身90％刺青

對孩子們而言，父母就是他們從小最好的榜樣，英國有一名23歲女子納丁·安德森（Nadine Anderson），從小就很嚮往爸爸雙臂上的刺青，為了「像爸爸一樣」，她從18歲便開始刺青，目前全身90%肌膚都佈滿刺青，已花費約1.5萬英鎊（約58萬台幣）。

綜合外媒報導，現年23歲的安德森為一名醫療助理，她從小與爸爸感情很好，而自她有記憶以來，她一直很喜歡爸爸雙臂上的刺青，期盼長大也能「像爸爸一樣」；直到年滿18歲，她便興奮的和爸爸討論「人生中第一個刺青」，並在他的支持與陪伴下順利完成多年的心願。

據報導，安德森完成第一個刺青後並不滿足，她陸陸續續的將身上90%幾乎都刺滿自己設計的刺青圖案，甚至專門前往德國接受英國目前不合法的特殊刺青，至今花費約58萬台幣，且「已經數不出來有多少刺青了」。

安德森也表示，她為來將在她的腳以及右眼下方刺上新的刺青，她也指出，雖然她的一些朋友以及家人認為「她瘋了」，但她並不打算因此停止刺青，更表示，她並不會因刺青而失去自我，反而能更貼近自己真實的樣子。

Assassin’s creed

Bam

BAN?

捽甩佢

擴耳真係好嘔心 紋身反而接受到

油黑自己

粒點變色就唔洗ban

油黑前

粒lin

個身咁紋好浪費同油黑自己無分別
一D美感都無

英國真係好前衛，不如收留晒全部BNO啦

正想講

其實點撚計要開係時事台?
你訓撚醒未

好不安

想屌

到咗五十歲變大媽會嚇死鄰居，唔洗識算命都估到將來自殺機會好大

刺乜鳩
紋身啊

紋還紋
點解係都要整到隻耳仔咁樣衰？
爛撚左咁

我睇佢老咗點撚算

好撚型

係
之前又係睇過一個人又係整到自己好似依個女仔咁
最後因為出到街去到邊都俾人岐視最後自殺左

好似著咁件衫咁

佢隻耳係咪好似叮噹咁比老鼠咬

一定過唔到50歲

你想理解紋身d人諗乜

好嘔心
d左膠將痴線正常化

你都幾好野 一個女人紋身都可以扯到bno

幾型

拉

原來呢D叫耳擴 查左好耐

唔明有咩問題個身人哋嘅人地鍾意點咪點囉又無影響到人

想做力架定點

ff少陣啦感受到你係嗰啲ff女做任何野都係想比仔屌嘅毒

點解可以撐到隻耳咁

連登好似唔bam j圖嫁

單一黑色又真係叫刺青喎

擴耳唔戴耳環先嘔心呀

平時啲人紋身就用顏色做圖案
佢就油底色留白做圖案

啊凡達

關我咩事

咩係唔合法嘅紋身？
啫係點紋？紋邊？

試著說blackout tattoo 不要說單一黑色/刺青

佢點只，佢耳尖剪咗㗎

識唔識地爆天星

油黑佢搞撚掂la

dllm 嫖客信條？ 笑到gapgap 聲

係咪得我覺得幾好睇
好似科幻片d 外星人

其實呢條女好似脷都有剪

真blackbloc

慎入

好似攞marker 筆油咁

好撚柒

其實呢D咁奇怪既人點揾工？

粒lin都紋係做乜鳩

想問啲仔望住對黑色波有無性慾

要洗紋身都痛死

個閪有冇紋

佢咁叫紋身
不如用油 油黑自己算啦

擴進耳

Ig 有睇開紋身
好多人都紋全身，好似日本yakuza紋身
但冇人好似佢咁清一色油黑

其實我都鍾意紋身同釘環，但係佢真係整到好核突
完全過晒火

可能根本就係對個種痛感上引

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

點食奶

根本就係妖后

遲下會唔會填黑埋淨低果d地方

bam

大色地無圖案，紋身定染色?

早排有個好出名既男model都係。。。通常紋到成面都係既人最後都走上絕路，或者可能佢地都預左

興左十九幾年啦，香港都大把人玩

問題係好撚多廢老三姑六婆覺得紋身就係壞人

zombie boy.

樓主你係以為油黑左我地就見唔到粒linbam

尊重他人 我覺得佢好靚
夠膽做自己想做嘅事
唔活喺別人嘅眼光之下

屌

魷魚圈咁

紋哂佢做黑人

我覺得好型我屌

前世應該係黑人

黑人想做白人，白人又想做黑人

90%

我覺得太黑啦 得一隻色冇花紋
唔係黑都ok
睇相我覺得ok 冇問題 真人要啲時間

見到隻耳仔，以為係洋蔥圈耳環

cls 高質到

塊面好似用Marker亂咁畫咁

樓主還健在

好想試下同佢瘋狂打車輪

瘦嗰陣油黑自己，肥嗰陣係咪啲油會大面積咗抵玩啲？

唔講都唔知有露

條女應該做硬老姑婆

雞

本身幾靚女點解要搞到咁

同我捽甩佢

my realization of "ugly" = her form of "pretty"
speechless !!

耳仔留俾你

同意

Body modification係一種文化，呢個女仔已經唔算好誇張（有興趣可以自行google)，我覺得值得研究既係點解同樣既整容會比較易接受，雖然會比人批評個個整到一樣同眼同鼻同醫生，但係咪因為接近普世既審美觀所以唔會比人批評得咁狠毒？

覺得唔好睇冇問題，但judge人紋黑哂=比人淋油有咩意思，話唔定佢想whiteout既d圖畫出黎呢，或者想cover左d往事/唔好睇既圖。

白色耳環好似魷魚圈呢個就真所以我自己鐘意戴啡色圈或者係石頭，我覺得好靚。

結論我覺得自己鐘意就得，唯一我替佢後悔既係咁快紋到咁滿，未來見到靚野/新種類既野冇位紋

119去遊行

咁都搵到圖

我覺得條女係鐘意痛既感覺
又剪脷又擴耳
仲要90%紋身

佢塊面好撚似小學雞油顏色
啲線叉嚟叉去

完全唔理解同唔識欣賞

我得

慎入
未進化到樓主上面嗰幅圖
擺明就係亂鳩咁油

自己鍾意就好

唔好發福就好

又係我, 快手啲簽, 10萬個有甘難咩? 簽極都未夠數.

佢有幾唔中意自己？

紋身靚好多時都因為每個紋身既設計同背景故事/意義
佢直情油黑緊自己

有冇黑人去刺白色紋身

諗到都痛

內置blackbloc

開係邊關你撚事？

但無得除

包括任何一條女，任何時間，任何地點，做任何野，
想比仔屌，完

得一隻色都ok
掃描咁樣，打返啲影黎

死古古咁，唔好睇

其實幾正
不過紋晒成身咁濟
之後仲可以點紋

鍾意紋身既緊係
留返d位慢慢紋
一野紋哂成身
第時想紋其他野
都無位紋

法國好多連登仔好保守

？？？

雖然唔識欣賞
但最重要係自己鐘意

好似打機d部位未解鎖咁

屌
如果佢係黑人咪好，淨係紋依家白色嘅部份

唔戴又點擴？

點解佢地唔驚有嘢勾到會扯爛耳珠

中支那機會太大

就算係白人社會
做白領都應該好難接受到紋哂面嘅人

好污糟

大大個Assassin's Creed Logo響心口

仲諗住入嚟睇紋咗咩圖案，點知係油黑

Pink lin紋到變黑lin⋯⋯

no
耳擴is this

隻鮑紋到變黑鮑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

嘩咁樣已經唔係紋身啦喎 直頭係將成身塗黑

全身油黑晒咪得囉

睇圖都覺痛⋯⋯

做咩正花左自己

塊野係咪變蝴蝶

紋得好柒

眼皮點樣紋

冇玩過唔識都好正常
不過堅型

幾靚 想屌

屌你老母

你唔講都留意唔到

紋番白佢

好想屌

油黑自己就話紋身

零藝術美感

收嗲啦屌你老母
你有幾粒胎痣洗唔洗放埋上嚟

尊重唔等於要夾硬話佢靚

多左

紋身俾左第二人生佢

香港人最前衛

我實沖住去，真心覺得幾好幾型

油番白去咪得

連登仔係咁保守

幾靚女, 有得屌都會鳩衝屌

屌, 笑左

忍唔到笑

露LIN BAM

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

好想俾佢含一次

紋到咁不如直接油黑曬佢？

見過個鬼佬都係咁 真人見
佢背心短褲 我見到地方都係黑色 有少少留白係圖案 面就冇
但幾型

同抽蛋一樣
一係中支那
一係中老強大國

北歐有個律師都係紋埋面

露lin
bam

佢係用肉色做紋身

含撚用條脷中間包住個龜頭

成日都諗點解有白人紋到黑曬
但無黑人紋到白晒既

想知佢塊閪油黑曬未
如果油淨個閪係pink都幾過癮

笑撚到我

咁佢個胸黑曬
但粒lin係粉紅/啡色
好柒

俾我一定唔會請佢，喧嘩取寵

Wasted!

咁油黑之後靚好多喎

t

呢個真

紋身好多好型，但佢油黑自己，毫無藝術感或故事，覺得好醜
剪耳﹑擴耳，過度紋身，懷疑佢有精神病

Lin都刺埋
一定好痛

夠勇

黑色顯瘦

有個大陸妹叫滕原都好撚正

笑到仆街

驚唔驚甩色？

MJ?

都好！識轉灣

我睇完呢個留言先知佢擴耳
我以為佢戴咗耳環

擴完唔戴呀清

一時錯手 , 因為我 90% 時間都係睇 CC 台

型到

都唔知洗唔洗到

好睇過紋啲龍虎豹上身
不過對耳就接受唔到

塊面我都仲接受到，但紋body一大個area冇detail 有咩謂....

依家問題唔大
但老左摷晒皮，到時就嚇撚死人喇

吓 咁叫紋身 佢似跌咗筒油起返身

屌有戇鳩仔

即係淨係紋依家未紋嘅地方

除非佢紋到全身都係黑色
否則到最後都係會有未紋嘅地方
咁佢係黑人嘅話咪淨係紋個少少地方
放下膠你咁認真

一講紋身
連登仔其實係同廢老一樣level

要申請cctai不反對事先開得

其實呢 人地個紋身係有設計的
你自己睇唔明 唔代表無

個耳環慢慢由細慢慢轉到大撐大佢

老左變老mk

講左紋唔緊震 你接受到大家接受唔到你咁就得

你條5毛